咩叫 法用nigga?

法國黑人咁解？

拎去外國比人用

法國nigga用架喱

fuck you nigga

Gti

其實係咩黎

咖哩用法 倒轉

racist

我係美國買架

Sup nigga you want to talk some shit? Call me

屌 咁都知

忽yo nigga

Sup nigga

口德-10